【堅韓牛 重開優惠】

【堅韓牛 重開優惠】

🙇🏻‍♀️感謝大家嘅等待同支持😢
堅韓牛 終於可以喺 📆 聽日 (28/8) 💪🏻重開喇～
為答謝大家🙏🏻 將會推出 以下優惠

1️⃣ 外賣自取 全日9折！
每個套餐免費贈送 🥤罐裝飲品

2️⃣堂食放題 💥 85折！！！
⚠️⚠️晚市時段 ⚠️⚠️
🅰️ 17:00 - 18:50
🅱️ 19:00 - 20:50

*優惠期至2020年9月11日
*飲品款式或因應實際供應情況有所更改，恕不另外通知
*數量有限，送完即止
*不能與其他優惠同時使用
*如有任何爭議，堅韓牛 保留最終決定權

好抵食 85折

等咗好耐

幾錢？

1++先2百幾 美國牛仲平

咁美帝牛幾錢

成人 1至4就早場198 /晚場248

星期567 就早場228/晚場268

未計85折 未計加1

有冇相睇吓呀！宣傳冇相好難搞喎老蕭

片都有啦

睇見都想食

會唔會有人18:51-18:59呢段時間入左去叫外賣